我地利記個勢咁猛睇黎英超其他垃圾今年都係爭第二

簽啲人勁撚到
季前屌打曼巿雙柒
諗唔到利記不能重奪英超既理由 1
YMCA

駁唔到，今年我買御半山都靠晒我利久個冠軍

已經諗到
未拎過點重奪

收聲啦

法國樓豬成日開post冇人理佢 大家比小小同情心

季都未開就燈你都幾撚驚

樓豬唔係第一個
場場痢熱身賽完都會有依啲post
除左對獌個場